有冇人已經J咗Email同miss pun撚胡錫進條片..

好撚正, 潘潘對腳, email對波..
幻想自己係老胡同佢地喺社交距離內互動吸哂佢地啲腳氣同波氣..zoom下落啲肉到大爆射..

你j n 賓？

n賓好令囝的

吊那星滅時潘好撚柒西正

對個肥仔黎講佢已經贏左
我諗成世人都冇諗過可以咁近女色

佢定email 321..

大陸樣

共演

我都想奶隻鞋

係咪約佢去開房個藍絲？

原來Facebook鬧女人係雞係天使嘅毒拎就係咁嘅樣

近距離同佢兩個一齊見面已經唔係一件容易嘅事，話俾朋友聽同過miss pun同email一齊開過房幾威威

咩事? 有無前文?

排隊啦

邊個揸機

手多㩒錯負評

係唔明點解要奶鞋底 係都奶鞋面啦

有啲連登仔見到同類
開始有少少同情佢

鞋留比你 我玩腳is ok

不過講真扑野嚟講Email而家真係重咗少少..

大公文匯轉頭就會拎條片話個弱智人士係黃，老屈email同miss pun係天使

藍絲精蟲上腦約 搣時潘 MISS PUN爆房, 搣時潘應承左

email唔講野既

笑死

EMAIL真係好撚正

想俾email騎上黎責死我

連登仔又變大愛撚 大家都係中國人 會失民意架

d on9兒登仔仲係到吹奏 對家隨時煲大佢 俾國際線睇到既話幾撚醜

支持miss pun總之藍就係抵死

波台狗

痴撚線, 兩條女唔驚比人反咬 false imprisonment 咩

重唔重都唔會關你事囉

EMAIL 身形同個男一樣

一陣真係比人扑左

一唔一樣都無你份啦

果肥仔咁近都唔上，真失敗

認真 肥仔已經贏左8成兒燈仔

曲型連登仔

典

條毒撚做乜鳩

想做個肥仔

爽啦
課金買patreon都冇機會見真人

我J左胡錫進

男主角應該可以去建制出選

隅離PO話拉咗?

真係好撚正 大波長腿
好撚想俾佢踩

呢個真
睇條友都有啲心理/智力問題
黃藍都唔係重點
好多自閉/讀寫障礙大個左冇人跟, 係慘啲
咁樣幾條友玩一個咁既人重拍埋片上來, 有咩意思
係真係勁既玩個正常智力廢中或者警狗啦

五毛又出嚟扮極左膠.
最緊要大愛

係

睇得出佢同email雖然讀書叻，但喺份人幾戇鳩
唔諗後果，做咗先算

似弱智人士多過藍屍五毛喎

我第一樣諗 你唔驚中肺炎咩

miss pun對腳真係好撚好J

條仔靚仔過一半連登仔

屌原來係真...

真

搞廢中同警畜 估計會比人硬上致孕

玩匡智人士，班臭雞今鑊收得皮

玩個弱智嘅小心俾狗咬

咪係，隔離post以為去左明光社
你又send裸照又性騷擾人，仲爆埋房當人係雞，
所有野都係自己initiate，真係攞嚟架喎

你話miss pun水鳩普通弱能人士上去就抵屌啊

坐撚緊，唔洗唸

你一係傻撚左一係眼盲

我求其搵件金鐘仔都靚仔過條弱智傻鳩藍屍

成班人夾埋玩個弱智人士 仲要拍埋片有咩意思

睇左幾個post
啲連登仔就一直話咩個弱智仔騷擾人先之後幫條女合理化成件事
睇條仔個樣都知點都唔似正常人啦
條女又成日影埋啲咁嘅相
條仔會講啲咁嘅嘢其實都唔怪得佢
咁樣玩鳩人真係好仆街

Email 同miss pun咪又係恰鳩人唔識反抗又細粒成個鵪鶉咁

佢哋係玩就玩藍絲中坑or黑警啦垃撚圾人形豬

利申：178高，身形鋼條，樣正常，打架未撚輸過可惜有jer無得用個閪上位人工同佢哋做雞賣相差唔多

條友似真智障咁wo

覺得成件事做多咗
條友明顯有問題

滅時潘好fit

想屌

個男人冇膽就咪約炮
衝上去奶到miss pun成面口水搶返個勢

-0-0

咁撚搏除口罩，件肥閪藍絲隨時有武肺

一陣比人尋仇就大0樂

呢鑊入撚硬 班差佬想做佢好耐

一上來就見到幾條友撚敢咩
如果滅時潘一個人上去就好大機會係咁

留名睇班電子雞坐監

Email原來真係咁大噸位

嘩勁撚到我射到成地精啊

利申：152 肥矮柒 未試過打架 無人工 職業：兒子

呢個真

平時連登撚狗公就個個入去笑鳩人
起人底玩鳩啲狗公
今次見人弱智就想放過？
連登仔有咁撚大愛？
我就真係唔信

鋼條形係咪金秀賢個種？

實比人咬硬
兩條友都尻尻地

話email正個d，見過佢真人未

條胡錫進咪藍屍囉

其實就咁睇。認為個男人好慘

你買咗隻人形豬幾多相？乖 叔叔比一千你拎去叫雞阿叔當年叫雞用六舊水咋

覺唔覺條仔有小小智障..

胡錫進
笑死我啦真係

玩個弱智嘅，實俾對家煲大

咪就係認為佢唔正常 仲要俾人咁搞。小心靈會好hurt

呢句好笑

煲條撚咩
吊狗公外國大把玩得仲過分

2020仲講緊比對家煲大
對住d藍屍狗 洗撚同情？

你兩個唔好影衰香港人啦，做乜姐

睇相時我心諗兩條女咁夠膽同人上房，
睇完片先知原來重有個男，
唔怕對方惡出d咩樣(雖然個樣已經證明惡唔出樣)

推到muss pun 入去坐碌學做人

真心覺得j牙潘嗰啲都係男主角咁嘅弱智

又臭蟲論，幾時肯用下你個閪腦

cls...條仔點忍到同兩條女係房都唔渣9佢地波人地衫都除埋

人地唔撚係玩個弱智丫嘛， 而家佢兩個係自己申請俾狗咬

實比人捉呢啲痛腳

尤其對家特別鐘意侍老買老 侍住傷殘行動不便嚟話人歧視佢

陣間對家又拎埋尋日上水mk仔打女人單嘢嚟講咁就大劑

我哋又唔知點拆

唔該啦 想紅唔係咁上位㗎

平時日日話藍屍弱智
到依家真係出現咗個弱智藍屍，成班人又話佢好可憐

咪就係lor。 miss pun好賤。個肥仔又好柒，講嘢仲痴脷。

拆佢老母閪咩

兩條友都叫網絡上稍有名氣
蠢撚到公開玩呢啲低莊野......

咪好似差佬捉個十四五歲手足嚟撚 我哋咁嘅反應囉

唔撚係同情藍屍狗呀，搵個弱智玩，仲要鞭9人，唔理細力大力，都係自己申請俾狗咬

成件事好撚on9，走去同個nobody嘅傻人一齊癲

成班on99係到點拆點拆 有位比人入
come on 都2020啦 仲係到咩點拆

睇條友唔似識分藍黃喎

做呢啲嘢就叫有意思？

你又知男主角係弱智
你識佢？你朋友定屋企人？

佢地唔驚被個男人姦撚左架咩，約埋入房

豬mail真係幾嘔心

玩個弱智無反抗能力嘅人就好威？

你睇唔到條友表現？你日常行為，反應，表達方法同佢一樣我冇嘢好講，你贏

因為個男嘅根本唔撚正常
擺明弱能

吓 我估係個弱智嘅性騷擾在先喎..
唔識尊重人 唔通真係同佢開房摸大髀咩??

冇穿冇爛嘅話 呢個教訓抵啦

原來係咁，懶得睇條片，以為得個肥野同佢

報警啦，玩個弱能既仲要人地除剩條底褲仲要拍片上網公審！

對腳真心正
好想比佢夾

唔係講笑
幾認同
一個就騷擾人
一個玩返人轉頭
兩邊都on99咁
仲有人幫佢地兜

好想比MISS PUN大大力鞭打

on9
呢d咁既野都國際線
唔好睇到國際線好似垃圾桶咁乜都收好唔好？

條P牌傻系唔會明傢啦 兩者程度上觀感上都極大分別

樓主pin this plz

咁樣又國際線幾時你去食飯都變埋國際線

係呀
推到比pompeo睇到決定唔打香港牌
岩唔岩聽呀

好多弱智連登仔同情條弱智藍絲
可能係佢到見到自己

一有同情心就叫大愛撚 笑撚死

喺度恰個有唐氏綜合症既人... cls

其實我都唔明坳黎做咩，條友擺明係弱智㗎啦，如果咁都分辨唔到即係你弱智

求饒片段瘋傳 IT男澄清非智障

諗起呢單

請pin #134

晒氣
你用對眼就判定到人既智商？
黑警用對眼就判定你係曱甴

波大無腦咪呢種囉， 隻人型豬送去屠房啦，而搣士潘做一樓一還可以嘅 600蚊女皇

弱智都恰

胡錫進

email 好撚大波

藍絲抵撚死

我都係

人地咪撚個藍屍囉 條藍屍ig性騷擾左佢哋好耐啦

條友似真係智障喎。

2條女仲弱智

請睇#145, 完

好想奶鞋面

咪臭閪，兩女同房 揸咗先講

我覺得有啲位係玩多咗 拍片係無問題 問題係個內容 如果段片講緊既係Miss Pun鬧緊佢 叫佢唔好再隨便侮辱女性既話 再要求佢道歉既 成件事就差好遠

其實仲衰過MK

從來唔覺得所謂既釣狗公行為好好
好多人所謂約狗公係撩人出黎跟住話人狗公好叻叻咁
做乜鳩

個男人奶鞋底
唔係奶隻腳著落去個位

J咗肥仔個腩

睇左條片
有一樣野改左觀對miss pun
就係平時的相p得太過火
片中真人無執過
反而顯得應大得大
肉感又不失slim
睇到我硬撚哂
平時睇相無細佬反應
睇片睇到我想推佢落床大大力屌佢

真心提意，miss pun唔好p到的相太flat
有的contrast顯得肉感的

而家去課金

喂 你望到條友咁嘅樣 你仲恰得落手嘅話 你連做人嘅資格都無喎

正常見到呢啲傻鳩藍絲㩒個掣block柒佢咪算囉你唔係覺得佢哋唔識block人吓？

捉人出嚟玩有咩居心佢哋心知肚明啦

一有唔同意見 就話人5毛 笑撚死

潘潘好正

平時上酒店有無拍嫁？想睇最高會藉果D

都未到唐氏, 邊度可以一眼就認出係弱智
佢個樣最多係生得樣衰既毒撚, 又唔係溝通唔到
話佢係奇撚怪怪、怕醜既毒撚藍絲都講得通姐

撚藍絲純粹自己爽，冇話咩意唔意思

見到咁多道德撚幫住條弱智藍絲就覺得好笑。呢啲藍絲就係日日夜夜諗點樣殺哂堆暴徒，同埋票投何君堯嘅人

如果佢唔係藍絲嘅，當我冇講過。

清其實我認同你
但你冇啦啦利申真係做多左

Lmlmlm

唔岩咪拒絕block人囉，扮哂話ok開房玩9人又公審人好賤

如果我係對家實會拎尋日上水mk打女一齊講再discredit 黃絲手足

哇 blame the victim既極致
你性騷擾得人 人哋玩返你轉頭就唔得嘅？on99

...

連登釣狗公會唔會撚到狗公去除晒衫褲 奶埋鞋底 仲要live公諸於世呀？ 程度差幾遠呀？ 有同情心就叫大愛撚 明知兩條女做錯都盲撐 你唔係其中一個會課金既毒撚掛

肯定有人會報警留明先

提供原材料比對家剪片

好快又多幾條天使片留傳

青 有冇link

agger

玩藍屍狗有問題?

on9 玩鳩藍屍洗撚俾面 仲要宜家人地自己衰咸濕先

成班連登仔見人肥啲樣衰啲同毒撚性格就話人弱智
有冇諗過如果人地唔係弱智會點諗

呢鋪我都撐唔落miss pun，仲以為佢係個富正義感嘅人，點知咁樣拍live玩人。
係唔係弱智都唔能該咁玩⋯⋯
利申：保守廢中

明顯條仔就弱智
正常人一早抽左email同miss pun水，話撚知佢

你睇樓上幾撚多柒頭帶風向 條友自己主動開房 咁撚樣既咸濕痴漢都有人撐 痴撚線

一樣都係藍絲
但係喺連登待遇都好唔同

平時無錢D男人就係咁樣俾人撚？

酒店已經有狗上咗去啦

最撚好笑係樓上成班PR風向撚屈鳩個咸濕佬弱智
我屌你老母弱智識 DM 性騷擾人地話要同人地拍AV? 弱智識酒店開房扑野?
睇黎我要重新定義下咩叫弱智

會唔會反映有部分連登仔
因為自己經歷所以憎港女多過藍絲

而家塵埃落定有得逐格睇返片 就搶道德高地

拿老實講
睇完條片個男仔究竟係弱能定只係奇怪怕醜既毒撚藍絲
都仲有得拗啦
再諗返弱能人士ig dm可以咁流暢認字打筆畫再屌鳩人?

交友app撚狗公post大把裸照啦乜撚都有連埋樣起埋底都有

你又知佢係弱智？
佢又冇show白卡出嚟
同埋黃藍點解唔係重點呢
佢係藍屍嘅我支持撚佢喎

連登成班冚家剷幫條藍屍洗白成弱智

拉佢坐就岩架啦
呢d電子雞一邊扮黃博上位,一邊patreon 賣鹹相賺到fat fat

最好告埋佢d鹹相違反商品說明條例, 真人肥到

佢係比平常人低少少。。。

玩鳩藍屍就係威
你咁撚有同情心
你去教幼稚園啦
抗爭唔撚啱你

原來係咁，我無留意呢單野，都係而家先睇到

On9 條傻閪自己搞人先 俾人撚返轉頭抵死

幼教好失禮吳傲雪都係有教呀

件事既開始係因為弱智人士性騷擾miss pun, 性騷擾有冇錯呀?唔該唔好再搬弱智人士呢個光環出黎

我而家都一頭煙，啲資訊好零碎，要慢慢睇

又或者係連登多咗藍屍

你睇早少少果個POST 一個咸濕藍屍 頭幾版都係度帶風向 屈鳩佢恰個弱智 個咸濕藍屍不知幾撚ENJOY
再睇下果班風向撚會員ID 原來PR咁夜都要開工

仲要班PR係幾個account一齊出動

道德高地都唔係咁樣搶掛 巴打?

個樣未到唐氏, 邊度可以一眼就認出係弱智
佢個樣最多係生得樣衰既毒撚, 又唔係溝通唔到
話佢係奇撚怪怪、怕醜既毒撚藍絲都講得通姐

弱能人士可以ig dm認字無問題, 再打輸入法好流串咁屌9條女?

樓上d風向撚可唔可以唔好再屈鳩個藍屍咸濕佬係弱智, 人地不知幾醒, 幾撚enjoy
你有冇見過一個弱智仔會日日 send裸照同性騷擾人?

呢句真

最後點? 拉晒?

一句理鳩佢智障又好,自閉又好,白痴都好!籃屍就抵L死!
仲有問人叫你叫雞LO!

唔知，連啲片同對話記錄都唔知邊度搵

exact7ly, 你睇下負評同佢地d comment密度, 話無PR成堆鬼account係度洗風向都無人信
一個咸濕藍屍日撚日SEND裸照性騷擾人 仲要自己主動開房 都可以俾人笠個弱智光環

個弱能既做咩約人出嚟先？

弱智都識send裸照同埋話要同人地拍av, 呢個弱智都弱唔哂

性騷擾有無錯？有錯 咪搵狗拉鳩佢囉
呃佢錢去開房我覺得無問題，要玩佢可以私下玩，唔洗直播，直播目的係乜？呢兩隻臭雞咁都有人撐
最好就三個拉撚曬佢

無記錯呢個藍絲扮狗追打學生

笑撚死 明明係個咸濕佬主動約人出黎先 都俾人屈恰鳩個弱智

2020年黃藍都唔係重點😂😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣😂😂😂😂😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣🤣🤣

如果係藍屍就再抵死啲姐
無follow開成件事唔知係咪藍 淨係知一定係衰咸濕㗎啦
玩鳩人好多方法囉 逼佢道歉當面屌柒佢教化佢公審佢係其中一種
立場就屌唔醒㗎啦 但可以令佢唔好再性騷擾女仔都仲有機會嘅
雖然覺得佢兩個自保到但都覺得咁玩好危險 始終都係女仔 條仔癲起上嚟又唔知會做乜 仲要疑似弱智

咁弱能既係咪做乜都得先
佢網上對答嗰啲都好正常喎

一起底嗰班PR就露底

好似係係咁話想揸佢波咁

如果係玩大波man華記之流嘅藍絲 我會課足一個月糧支持

但係喱兩條女玩嗰無反抗能力嘅藍絲 大眾就會覺得佢哋恃強凌弱

個40幾歲so called"弱智人士" dm打 黃屍臭雞 4隻字會係用速成, 筆劃定係九方手寫, 定係識入settings開語音輸入法咁勁?

弱智辨認日常基本用字都有問題啦
仲要識打呢D近年先出現既新terms?
屌你老母個個搶道德高地 唔用腦

胡錫進心諗:
我約炮衰左咪衰左
但係屌你老母我唔撚係弱智呀
唔理啦 搵狗告尻佢兩條八婆先

唔係做乜都得
但你問心你睇完片都覺得個男人唔係弱智?

喂屌呢個好笑😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

班左膠5毛有事就搬弱智人士個光環出黎, 女人比人性騷擾又睇唔到

On9 成個m男樣 不知幾撚enjoy

係喎

屈鳩佢弱智 咁課金班毒撚應該係重度弱智

弱能到識PM人開房?

勝咩之不武啫，2020仲講道德底線？
佢玩藍絲我無意見，只係擔心佢地俾狗咬

呢個"弱智人士" 分分鐘醒撚過連登d風向PR
自己諗下政府dum左幾多錢請pr consultant

點解全部連登仔都話條仔係弱智？係咪我忽略咗啲乜？

宣傳

因為好多連登仔同個傻鳩同類 俾人撚開 而家嬲嬲豬

笑撚到仆街😂😂😂

你忽略左多數連登仔都係個男人既同類

cam man點解可以忍到唔笑

個樣唔似咩

咬左

上面未有囉

國際線有用 光復左香港啦

你個澳門狗同類都比人ban左

明明條仔奶完識得去廁所漱口真係弱智咩？

利申 冇了解過呢類人士 歡迎解答

咁譚惠珠係正常定智障樣?

So?

屌你老母吹撚夠風未
點證明佢弱智？
弱智識上哂網性騷擾人又識book房？

覺得Miss潘完全係自降身價

cheap 同小氣，不過拍條咁既片又真係有noise，令佢出名D

智障

吹到國際線

玩鳩一個無攻擊性嘅藍絲=威？ 你咁撚似黑警恰手足個啲口吻嘅？

況且有同情心嘅勇武前線我見過大撚把啦睇嘢睇到咁撚表面嘅你

黑警撩人扑野比人玩番轉頭你都會咁講？
而家賤畜藍屍撩人比人玩到咁唔抵死？
祝你/你條女出街慢慢比啲藍屍話你黃天使

Ok 黑警落單就應該要同情

玩個弱智搞到比人告就好笑

你咪起下我底囉垃圾我玩高登連登嗰陣你應該準備考呈分試

同情心係同情手足既
唔鳩係藍屍
我對藍屍既態度同黑警對手足既冇撚分別
最好全部藍屍正常弱智全部死鳩曬
你咁有同情心記得每年裝香比佢地

咁做好唔岩，唔該唔好再支持呢d行為

同情藍絲 你話笑唔笑死人

呢兩隻雞不知幾撚enjoy 被人騷擾啦

Don’t make stupid peole famous la diu

玩藍屍有問題?

弱智玩人唔抵可憐
Miss Pun比黑警玩都唔抵可憐

雙方都好撚柒
同啲街童打尻人然後post上網一樣

玩藍屍有問題?
佢地又唔係玩開政治

無攻擊性嘅藍絲

希望個弱智話唔係自願

條友自己認左係PR
仲扮老屎忽
睇下自己個ID先啦

可能佢feel到有少少玩大咗

點證明？你係同類話係係就係？
同埋咪撚spin走佢藍屍啲野啦 屌你老味
淨係藍底開口埋口天使 +變態撩人扑野都夠佢死啦
咁撚左膠，我驚你連人地講黑警死全家你都唔Like

課金拎呀 青

畫面唔靚

都係睇多啲資料先判斷好啲

睇到我呆撚咗
啊 衰仔 又幾鬼啱聽

有冇update?

好能想吊miss pun...

屌 竟然有人同我一樣
見到佢個大肚腩就好想射到白一白

on9玩毒撚片成日都有

講多次 個男自己on9 冇得怪人

片中pun問咗好幾次wor
IG到又話想拍AV? 又話想揸我波? so on

連登仔講既 藍黃是政見 黑白是良知

想佢除鞋比我奶

好唔爭氣咁笑咗

其實無咩好嘈 佢鍾意玩咪玩
個ON9藍C上去又係ON9
玩人果邊又係ON99 無撚聊姐
面對極權同黑警就縮埋一舊 只可以玩下D傻仔

話佢弱智個啲都唔知曲定直

嗯，如果係同一個人，咁個肥男on9，當然如果佢真係智障又係另一回事

Email同miss pun已被捕

收皮啦道德撚 對家恨不得我哋死啊 定係玩你啲同類你唔忍心啊

如果黃咁樣就割, 我冇野好講, 從來黃只係政見, 唔係講佢性格, 殺人犯都可以係黃

藍就唔撚理啦

—0-0

個肥仔第時同個仔講
想當年你老竇我帶兩條女去爆房

好撚幼稚

睇唒成條片都唔知點解大家會話個男係弱智。。

弱唔弱智都好
唔開LIVE 點玩都得
佢地柒撚咗係事實

Email come

對住藍絲有同情心好有良知 連登仔道德分+1
藍絲：
俾票何君堯
黑警支持者
支持黑警強姦示威者
支持解放軍屠殺暴徒

我代何君堯，黑警，共產黨多謝你🙏🏻

中point

一場戲黎姐 年中實大把人dm佢地啦 唔通咁岩比佢地搵到個低低地既可以咁樣比佢地玩咩

如果唔好彩遇到癲佬 知道你突登玩鳩佢 仲唔攞你命咩

一句講晒夾埋

智障到識裸照PM人 又黃絲又臭雞
如果係滅PUN之前FB post IG果個人真係完全唔似智障

真 唔開live真係玩咩都得

果然藍既都係弱智

有冇人知係邊間酒店

呢兩條做雞得黎又要扮女權燃已經極品

仲要欺凌個明顯智力同社交能力有問題既人，心地之差都可以話係極品。

逸東酒店

屌你都識講弱能既
你唔問劉馬車做乜菜刀插屎眼？

所以劉馬車強姦人係因為佢弱能？

仲要個藍絲未必係弱能

好想睇email miss pun NTR

六位數ID學人扮老屎忽
大口組係乜野佢都未必知啦

好驚email 同miss pun 48個鐘之後會點...

個個都話佢弱智，好似講到識佢咁
你睇佢ig d對答，會覺得係弱智

平時上網鬧女人係雞拍av嗰啲，現實中原來就係呢款人

大大聲開live話比全世界人聽做雞
仲要欺凌

劉馬車呢個例子唔完全岩
劉馬車啊龍心啊呢D唔係弱智，係癲佬
即係講野係有紋有路，IQ唔低但行為瘋狂

帶出既意思係既然一條友都已經唔係正常人你仲問佢點解要咁點解要咁
因為佢弱能囉
連登仔真係痴撚線
為左spin，條咁撚樣既肥撚，你望清楚佢講野個神情同個tone都夠膽死話人唔係弱能
我夠膽肯定如果呢條友係俾藍絲恰緊，連登仔百分之一千萬會咬定佢係弱能人士

我叫你起下我底咋喎乜家陣連登仔中文閱讀差咗咁多嘅？

哦
加油，同班黑狗藍屍一齊批鬥佢兩個
個支畜狗公就唔使屌

但仲有一條仔

呢啲貨色2000蚊大把啦

有錢佬私竇幾萬蚊屌到賓周軟都得啦

連登仔fg 50k會屌唔起？

拋句大口組以為拋窒我？我夠親身見證過賭撚改圖同硬膠七子啦駛唔駛比時間你search下網典啊小朋友

係啦，一定會咁啦
你仲覺得依家香港係主導咩，要搞就點都會搞，要唔搞上年死傷咁多都係唔搞嫁啦

miss pun真係好撚淫,成隻雞咁
好正,一眼都冇望過隻人型豬

4p 仲玩埋皮帶

條仔精蟲上腦抵俾人玩，不過佢地玩果陣無諗過後果囉，就咁睇都幾條罪可以拉佢，入唔入到就唔知，但佢地本身都俾狗針對開，咁樣俾位人入就唔抵

咁卧底狗俾人打你係咪又出黎護佢？又勝之不武咁？

國際線

比我係條毒撚幾大都摸左先

類比錯誤做得卧底狗起碼打得

而家兩隻臭G又拎皮鞭恐嚇人又疑似非法禁錮，嘩柒到咁點兜啊

唔知有無露點相呢

係酒店房抗爭？ 冇咩政治目的？ 為香港人爭取到啲咩？
依家只要受害人係疑似藍絲/中國/政治人員就可以侵犯他人同道德價值？
真係可恥 我諗如果比人打十九巴個女仔個老母係大陸人 果一男一女即刻變人民英雄

miss pun 好似之前都拉過

係，omdb法治

賤格既豬扒就係呢兩條女

MISS PUN 玩大咗係有啲ON9

不過點都無可能幫個肥佬囉
係唔係弱智都唔識分
應該去驗下腦

件咩email就收皮啦人形豬學人賣相

有on9仔買果下好野

Btw玩鳩個弱智好撚型咩垃圾pun,又唔係靚，又懶黃食人血饅頭，走轉富士起碼8成正過佢

今次真係做多咗，如果有人教唆個弱智話係被威脅先咁做可能告得入

毒撚到，

我覺得佢地被狗拉已經受到足夠懲罰

秒殺風向狗

唔講段片內容先
原來有人都係咁諗
平時唔覺有乜特別
睇片正好撚多

拉

識奶奶鞋面啦 奶鞋底托柒咩

仆街個肥仔有得奶鞋 我都想

夢幻公演
個肥仔成個吉村卓咁

咁多人性騷擾佢地
點知真係有人會開房等⋯⋯

但講真佢地做得呢行預咗比人性騷擾㗎喎
好似咁，做sales都預咗比客投訴比客鬧啦
如果做sales比人性騷擾就話姐

又曲解 盲撐黃 但一年後盲撐就失理性

我google過
完全無miss pun賣相既相流出
有無咁撚忠心丫的fans
連中大email都流出
Miss pun一張都無

最尾o個句有少少邏輯謬誤
廢中同警狗一般智力都係唔正常

不要說email, 試着說gmail

係咪我missed左啲咩點樣知佢係弱能

藍絲係弱智
弱智都玩

連登仔真係可愛

玩鳩弱智係仆街

性騷擾都唔怪得佢係乜撚野事

btw Miss pun今次同牛丸有幾分相似

嘩黑衫個豬扒 仲柒過個毒撚

重口味

比我已經反客為主

比我上到去 仔都生埋先走

好pk

即係平日都有接開？

你真係夠哂On9,屌你老母
3番4次搞鳩人,比人玩返轉頭只係好撚正常

讀寫障礙
讀寫障礙個診斷條件係智力正常喎

屌個d 擺明係見到自己衰咸濕既下場啦 成班死毒撚平時又係威係勢

j左miss pun對腳

有無證據佢係藍絲 無就收皮

有無證據佢係藍絲 明明藍絲係另一個人黎

得弱智先騷擾佢地

啱啱沖涼照鏡
發覺除咗個樣靚仔好多之外 身形竟然同嗰件弱智差唔多
好彩冇比人呃

肥仔大贏家

你又知？你係本人？

屌，我笑左出黎

玩鳩人都唔該有個譜啦
睇返佢兩個既對話我唔覺得騷擾程度未去到要咁樣比人羞辱囉
再者條女覺得比人騷擾咪block柒佢囉
完全唔明點解咁撚柒都咁多兒登仔衝出黎護

miss pun ig咪有囉屌 藍絲果個佢撚既方法係甩底 依件肥仔就直播 咩叫你本人呀 咁你又知佢藍

汁男

條片睇唔清punpun啲腳趾仔

想睇email 多ｄ

咁姐係你同我都唔肯定喇

我不嬲都冇話藍絲先抵撚，呢個根本唔關政治立場事，純係因為係狗公就應該係咁既下場弱智就大撚哂？理得你黃弱定藍弱，做得岀呢啲野就預左比人撚喇

係呀 唔知佢黃藍就屈佢係藍再講話撚藍撚得好 我完全唔知班人想點

咪係，咩都關政治事啲人仲可以盲撐
擺返落自己條女比人咁性騷擾，比著我打獲條友喇，撚下咪算好，不過連登仔係咁上下架喇，慳返啖口水喇ching

係 thx

太多人物傷其類自己對號入座去傻佬度？

佢講野嘅pattern 語速同context 係典型輕度弱能 通常佢地無乜自制能力 行為語言直腸直肚 中意某人時會直接講或做出黎 但日常基本工作係無問題

做吓運動喇

收皮啦死毒撚

Lm

miss pun要做女王嘛話對鞋新買都應該呃鳩個肥佬個肥佬應該都不是m底，起碼都識沖去廁所洗條脷mmm m底既應該會自動波奶曬兩對鞋底再吞埋

比人性騷擾，你有權咁樣撚佢
咁下次你屌狗，佢有權一棍一棍扑柒你
即係佢賣得呢啲相，做得電子雞，就唔該預左個世界係有變態問價，接受唔到咪block柒佢，出到嚟咁樣玩鳩個弱智，行私刑，我覺得佢同狗冇咩分別
最垃圾，是非不分嘅係仲撐個兩隻雞嘅你

你唔好偷換概念啦我只係覺得個男仔係先撩者賤，係估唔到有人喺度幫佢洗白姐

第一，人地賣相就一句話人電子雞，仲話人預左比人性騷擾，失敗者真係失敗者咁出街著得性感d，比人影裙底就係咪預左啊，喺度blame the victim

第二，比擬不倫，你拎d有特權嘅黑警同普通人比，人地黑警係well trained，擁有比一般人多嘅合法武力，就自然受到制約啦，用私刑就必然受到譴責，呢個係必然嘅定律。

你垃圾真係垃圾，如果你覺得唔撐弱智就一定係支持佢哋嘅，咁樣二分法係妥當話，冇所謂啦，加油

有女肯同佢生仔先算啦屌

1. 賣soft porn唔係電子雞叻 而且我意思係任何公眾人物基本上都會遇到變態韓星唔會遇到咩？正常處理係咩？約出酒店行私刑定係block + 報驚？
咁又叫blame the victim ？ 你扣帽子都幾勁 支共團員？
2. 先撩者賤所以可以用私刑出神獸出到傻左？條肥仔有更多武力去justify呢兩條女對佢動私刑？
白痴仔